TVB六點半新聞未再提UGL事件

前特首梁振英在上任前收受澳洲公司UGL款項，提供顧問服務等，昨晚無綫新聞報道引述消息指，律政司已決定不檢控梁，同時廉署亦已完結調查。今早律政司發聲明，澄清案件尚未完結，當局亦未就是否提檢控作決定，更指報道不正確。TVB在今日1時的午間新聞時段，以「二條」再作跟進報道，堅持該台所得消息指，律政司所聘英大狀指UGL事件無足夠證據起訴梁振英。

TVB午間新聞報道有關新聞時，先引用政務司司長張建宗今早的回應，之後有提及律政司聲明指有關報道並不正確，重申案件尚未結束故不會透露任何內容，但報道中就沒有再指律政司已決定不檢控。報道尾段，仍稱據了解，廉署就事件的調查工作已完結，但若有新證據就會再重啟調查。

TVB其後於六點半新聞報道時，沒有再提及相關新聞。

CCTVB IS FAKE NEWS

向廣管局投訴

垃圾台

真係要教身邊嘅人搵多啲收集資訊嘅渠道

其實算唔算防礙司法公正？

五毛dewi
係都黨台炒先啦柒頭
話你倒米真係冇錯

啲撚人撚地嗰啲fb page有冇炒車

689 隻狗想幫手推現任政府, 睇黎都唔係咁穩

有咩好提